# npm-module-helper

### 功能说明
1. 安装项目依赖
2. 在package.json中安装/卸载模块
3. 在打开的文件中安装/卸载模块
4. 查看项目依赖的安装版本

### 效果预览

1. 文件资源管理器  
![查看项目依赖的安装版本](./preview.png)  

2. package.json文件  
![安装卸载模块](./preview2.png)

### 使用说明
1. 选择 文件夹/package.json文件/其它文件
2. 鼠标右键打开右键菜单
3. 选择菜单项


### 用户配置
在用户设置中搜索 插件名 npm-module-helper 快速定位到插件配置~  

- 版本 0.2.0 新增 匹配文件类型 设置  
该配置是一个正则表达式的字符串, 默认值: '^(js|jsx|ts|vue)$'  
当用户在打开的文件中, 选择了安装模块(右键菜单), 那么会根据用户设置的表达式, 检查此文件是否可以使用安装模块功能  
请在 <font color="green">模块所在行</font> 右键选择安装, 插件会将 <font color="green">第一个被单/双引号包裹的文本</font> 作为模块名, 并将其安装在<font color="green">项目根目录(编辑器工作目录)</font>

- 版本 0.1.5 新增对包管理器的设置  
支持选择 npm/cnpm/yarn , 默认值: "npm"  

### LICENSE
MIT
